樂富杏林街永光堂開放咗比義士入

我朋友話黃大仙附近嘅樂富杏林街永光堂開咗 如果手足有需要可以入去

光復香港
時代革命

各位手足小心

永光書院都開咗

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

推一推

手腳們萬事小心

永光成日俾人話洗腦教會都 connect 埋

開始擔心林鄭嘅安全了...

樂富杏林街永光堂開放咗比義士入

永光...
走投無路先好去

咪撚去啊極深藍

真事？

推
永光都做到野

大和解！！

光復香港
時代革命

有frd平時都去開
無理由哩個時候轉藍嘅
btw走投無路時值得一試

其實我都唔知 但我信得過我朋友

朋友話 "講真，如果永光開放咗，出賣示威者嘅話，少年團摺得
十個九個半都黃絲 而且永光講明唔比警察入"

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

單人推po

香港人·加油

推推推

大家小心快離開

萬事小心！！唔好咁易信人！！

agger, 要hit and run

推！ 永光書院都開左！

朋友話佢間教會極深黃 但希望各位都小心

今次真係we connect

推到連登crash咗

永光好撚藍...

救得一個得一個

#90

永光堂門口義載有需要可找我

我就唔係幾清楚 但我信我朋友

多謝巴打!!

8.4 8.5一齊發夢

真

仆街 絕食陳佰比狗打 :(

黑警死全家

多謝你幫手

其實點先上到熱門

推

show地圖唔夠清晰,總知全樂富九龍城黃大仙都會見幢紫色野就係永光堂

對唔住

你估推唔推到上1001

有冇人好肚餓

巴打禁夜重唔訓?

時代革命
光復香港

多謝各位幫推嘅巴打

原來推到11頁啦

我可唔可以休息下

唔得 你要繼續推po

加油

好嘅

多謝巴打

好耐未食過m記

其實邊到有得買gear

大家聽開咩歌

其實個po係唔係沉咗

可唔可以聽日先再推

可以 但你要去發夢

多謝自己

見你辛苦，幫你推一推

多謝你

咁ge 時勢仲停留係抽水，咁同寶抗力有咩分別，大是大非面前都唔公開表態，公義何在？

我剩係見到d 永光教友fb笑住開post,集體打飛機，而無進入人群。。。好失望lor

呢個我唔知啦 畢竟我都冇留意永光 但我都希望手足小心